神駒2330開台

睇完踩場直落

今晚又唔駛訓

神駒接力開反骨仔波

都叫佢同法國佬攪個特輯專訪，一嘢收鳩達皮啦，如果可以搵埋李正熙仲好

岩岩毓民係live話鄭議員唔幫佢聯絡義士

全部都食屎狗，支持屠犬

毓民搵其他立法會議員幫佢都得啦
由鳩個鄭議員自生自滅啦
反正下屆死撚硬

搵鬼咩, 反晒面啦

毓民要搵佢地是但毛姨姨個d都會幫啦

老周台（神駒）今晚對撼 發達台（熱時麻甩）

正賤人，三萬銀都無，又用當正律師既熱狗有錢幫義士咩?

唔洗訓啦

你自己開毓民會客室睇下先啦

屌你老母鄭松泰

開未呀屌

我好鍾意聽神駒屌云伯！

開波

又有新BGM

鄭松泰見死不救出賣義士死全家！

咁就有1000幾人 多過熱時

已經成千二人

主菜留返星期六

星期六熱狗受害 / 離教者見證公審大會！

講黃洋達

話黃洋達扮死狗

禮拜六離教者大集合

星期六就係熱狗嘅紐倫堡大審

依家屌緊黃洋達

你信唔信人民日報會監察中國共產黨

駁唔到

紐倫堡！

ENTER唔撚拍！

得熱血公民班懵撚信

有人去報警熱時商業詐騙

謎之音唇

本土台大撚過佢！

謎之陰唇

2.1k

屌你老味北大博士鄭鬆泰
又話做好自己野？
成日話左膠私怨大過天
根本自己一撚樣

本土台半夜 > 2,000 人LIVE

水泥隊

熱狗無網軍

TVB 編劇 C DRIVE大法

譚諾行 = 仇幼聯

好多人報名, 排晒大隊

你依家先知咩

熱血大媽

好期待

以前無公開爆,

神駒依家公開喎

篤篤篤..

笑到漂眼水...

屹屹屹屹......

好耐之前唔知邊道都聽過
總之係熱狗班人搞

2仔底

唔好同個賭徒鬥大鬥吹

有冇得笑下

有冇圖笑下?

Karma is such a bitch

好想聽法國侤！

冷血公民！

老師又中...

笑到漂淚水！

青山原是我身邊伴

陳浩天原來有單咁既野

熱狗

堡主黑歷史-食陳根記🤦🏻‍♂️

云伯咁撚小氣

比我就笑下算啦